機場老人單野

我係新人...
機場老人單野, 係大陸weibo, 脾人狂loop...
個人覺得今次機場示威, 脾老人單野搞黑左...
睇片老人, 脾人圍和欺負...
(不喜勿X我)...